點解會咁on9覺得禁絕VPN會無五毛？

點解會覺得禁絕VPN會無五毛？
一、大部分五毛明顯國家資助組織
二、冇VPN可以係外國租伺服器用RDP入VPS當BPN咁用
三、可以開公司申請企業海外專線

VPN

大陸見過某公司上youtube暢通無阻
仲快撚過香港

仲有龐大既海外留學生群，世界各地既黑市居民，剩係呢 d 做五毛都夠做。

香港五毛係香港打手公司請